想教中學 但喺小學教緊

未讀pgde 喺咪應該搵番中學教先？ 報pgde嗰陣會唔會分中同小學呢？

求指點

死叫畜，所有小學老師都係教畜，屌你老母。又讀唔成書又收咁多人工

而家讀唔成書做唔到教蓄啦 競爭大到仆街 我嗰間好多有埋master呀屌

利申：薄大grad

未讀會有人請咩